模型店舖一問

有無人知到邊到仲有lbx嘅模型買？